人生有幾多個十年?咁網頁有幾多個十年?

人生有幾多個十年......
網頁好多都不到十年左右就完結或潮流問題而荒廢
N年前的hkflash 留言板? Xanga? 或曾經算唔算試過一哥Yahoo

有無網頁係超過10年,而且人氣愈黎愈勁?
Google ? youtube?